孝子求router介紹

先奉上小弟嘅作品

用緊tplink好似係WR940N
之前router擺係我間房(綠色hi)
但去到廳已經收唔到
轉左去紅色位
就變到廳收得清
但兩間房+廁所勉強load到youtube1080p片
有冇router推薦
等兩間房收清d
廁所冇乜所謂

ac88u

1000左右搞唔搞得掂
寫1980
有d貴

補hkbn 100mb上網

R7000

r7000
ac68u

唔記得講 廳同我間房中間主力牆
都收到

同埋之前唔知聽邊個講話r7000有後台

只有你房同廳係主力牆？母房同廳之間呢？

之前話Netgear啲好舊既型號有事，R7000唔係個list度

你而家個擺位係對你間房收到最差既擺法，先解決擺位問題，否則用乜router都死

呢層我又唔係好知
當佢係先啦

明白 考慮下
thx巴打

應該擺邊 我仲諗住貼牆會好d

咁樣得唔得

你嗰幅係主力牆，越貼主力牆越阻得應。如果你母房同廳並非主力牆，咁就試吓將個router放係你廳係圖最下幅牆貼近母房個角位。但假如你母房同廳都係主力牆咁就好難搞。一大幅主力牆基本上已將廳房兩區域完全阻隔好難收得好。可以試吓將router既天線盡可能伸出兩房中間既走廊位睇吓有冇改善，又或者將router放近廁所塊牆嚟增加wifi射入房區既角度，但咁都只能係接近兩間房中間既區域收得好

主力牆同非主力牆用手敲落去係唔同聲的

但係我lan input要係房拉出黎
如果轉去近廁所果邊lan線要拉好遠
咁好似買多個router擺房仲好....

翻去試下

俾一部份空間既擺位例子你參考一下，粗線係主力牆，主力牆除咗阻隔訊號外亦可反射訊號（當然反射後會弱咗）。router係綠色位，位置要遠離主力牆先可製造到空間角度俾wifi射入房，大房基本上只有灰色地方收得差啲但亦未至於斷線。Router係AC68U，當然如果係低階啲既router效果可能會差少少，但基本擺位概念係咁

如果Lan線係由房拉出嚟，咁我都覺得買多個router剩係for房，房router再用lan線駁出廳router剩係for廳咁效果應該更好

感謝巴打
我諗我都係連多部最方便

同埋好似可以用homeplug
另問有冇homeplug推介
我再比較下

可以用lan線router駁router就用返呢個方法啦，hoemplug跌速好勁，你得100m，過完homeplug再放wifi網速可能都所剩無幾

我仲以為降好少
thx巴打
Close file